漫威作家點名「尚氣」可接任美國隊長，大讚亞裔超英：比其他角色都更有資格！

美國男演員克里斯伊凡（Chris Evans）在《復仇者聯盟 4：終局之戰》正式卸下「美國隊長」的漫威超英身分，將他標誌性的盾牌交給了獵鷹，不過在 Disney+ 即將推出第二部超英角色影集前夕：安東尼麥基首透露「獵鷹還沒接任新一代美國隊長」，將成《獵鷹與酷寒戰士》最大懸疑點！由於獵鷹親自爆料新一任美國隊長還沒有被確認，現在創造過諸多漫威和 DC 超英角色的 71 歲資深作家 Jim Starlin 就親自推薦了亞裔超級英雄「尚氣」接任美隊！

曾參與創作出薩諾斯、毀滅者德克斯、尚氣等漫威角色的漫畫家 Jim Starlin 一直都活躍於媒體，之前他更曾批評前任美國總統川普比薩諾斯還糟糕。現在這位老爺子就於 Phase Zero Podcast 親自推薦「親兒子」尚氣絕對有足夠的能力成為 MCU 新一代美國隊長。Jim Starlin 解釋他的論點：「美國隊長一直是 MCU 的道德模範，雖然這一切還是將由漫威影業的製作人決定，但我認為尚氣這角色有很多可能性，就美國隊長 3 大特質『不屈不撓的意志力』、『紀律』、『虔誠』，我認為尚氣對比其他漫威角色絕對更有出色的特質可以接任美隊。」

笑到我上氣唔接下氣

因時制宜
China Joe 都上左位

好似樣

Hail China

收皮啦支那人

認真？

搵黑人做美國隊長
都好過搵Asian做吧

你班撚樣咪玩歧視喎
習大大隻狗夠做得美國總統啦

王小虎係下一任蝙蝠俠

連登仔今次幫邊邊

佢都得，咁漲爆都得啦

歧視黑人

Why

品味惡劣到呢

點解美國佬會對中國咁多幻想

獵鷹有接任過美隊架, 不過佢唔係好好打又無咁型, 人氣低下比FANS踩咁解

就算巴奇咁靚仔接手, d fans都係唔受, 逼住寫到美隊長生不老救人氣

核突到嘔

班友都弱智
我係佢就話美國隊長以前係黑人
被右膠改造成白人
而家被左膠改造返做黑人算
又可以屈右膠
又可以自己拎光環
又可以BLM
仨贏

ching chong

我認為美國隊長要代表到美國精神
美國黑人也有馬丁路德、曼德拉
讓黑人繼承美國隊長宣揚自由、美國精神是合理的事

但亞裔票唔鐘意投、又唔鐘意參與政治
勞權又懶得爭取，人地罷工亞裔就繼續返工
係美國既目標就係搵錢
雖然近年有改善，但我認為這族群還是未能夠代表到美國

美國隊長 中國人做

行開啦佢, 只係九流角色
為奶共而拍,
尚氣個地位完全比唔上其他marvel 經典角色

氹下小朋友
Btw唔講種族問題
個演員真係好7
好心搵吳彥祖做啦

又想屈班asian支持

榮譽白人香港人憎返asian

兵馬俑個堆卒仔咁

上氣唔接下氣
明顯唔夠中氣

搵白人做黑豹

支持搵DC宇宙超人做Mcu美國隊長

外星人異世界左狗唔係唔受？

直接唔睇啦, 仲幫條閪咩

CCC
Captain ching chong

傅滿州 可接任美國隊長

左膠又想道德捆綁 , 唔支持尚氣等於歧視

呢單新聞嘅插畫黎

好似mortal kombat個liu kang

呢個佢黎？

所有美國既英雄都要聽隊長話！
中國隊長萬歲萬歲萬萬歲！

錢家樂

敗登上場即刻又奶共

奶共唔使咁肉酸呀

遲早物極必反

你幾歲

最新mortal kombat 電影, cast 幾個亞裔,有幾個係特技人出身都幾好
Liu kang 係power ranger 黑戰士,佢幾有潛力會紅

戲都未上就爭住推
講角色性格『不屈不撓的意志力』、『紀律』、『虔誠』
咁vision 仲勝任
講能力尚氣打daredevil 都未必贏到

獵鷹只係一個有高科技裝備嘅普通人
副裝備重差過ironman好多

係電影咁演定本身係咁唔知
唔明點解佢個表現好似覺得自己好勁咁
根本count唔上戰力又唔算係食腦派
純普通人嚟講
war machine輸出又高啲
蟻俠又有特殊技能
不過欣賞佢血肉之軀冇嘢包住都夠膽周圍飛

你都戇鳩
佢係本身柒

而家仲睇disney 唔好話自己係反共
垃圾公司

d人名
你係咪特登打少個金字同埋打曼德拉架
真係難分真與假

Disney 由反送中開始已經當香港係臭四

順帶一提，佢blm 係衝出黎講野，出哂公開信咁，唔好再屈佢地係政治中立

下屆美國總統由中國人做最恰當！
今屆帶住個頭套面具好肉L酸！

有鬚哪吒挽風火輪

美隊仲有幾個特質
「左膠」
「雙重標準」
「固執」

華麗轉身令Vision TK 收鍋物仙皮

教育局：橫掂都變香港市，不如就摺鬼咗口試佢啦，慢慢令學生覺得廣東話冇用仲好

側面爭咗啲 唔係就perfect

呢條頂級奶共撚

點解要搵人類？
係咪睇唔起其他生物？

想講好耐，依種除半條褲，無限接近條鳩根嘅相真係好撚嘔心

口講就BLM，但其實骨子裏都係中意一個傳統正氣白人男性

又黎政治正確選角屌你老母

captain 支那

支拿隊長

中國將接任美國

點解荷里活成日都要搵啲咁樣衰嘅亞洲人

之前有個人選 好似係power rangers 其中一個 ，起碼都好樣過宜家呢個

等睇呢套票房仆直

幾多吋長先？如果唔夠長嘅話襯唔起隊長個名

考oral咩家陣

好似真係crossover過

黑人都唔可以做啦美國歷史明明係由白人建立，由白人發揚光大，美國隊長只可以由白人擔任亦好合理。

Btw 左癌癲到可以揾個黑人扮英皇做到咁一啲都唔出奇

隔着個Mon都有柒味

其實第一個接受超級士兵血清嘅真係黑人嚟

你唔好搵醬爆？

中國隊長

想真係多元
就整隊Captain America Corps 算啦

以後美國就由中國帶領

疝氣隊長

個作者借Identity politics 捧自己嘅角色上位
邊個做, 佢根本唔care, 最緊要係佢個角色紅到

呢個白鬼識玩

留明等睇係最垃圾既一套marvel

支持
完美演釋美國支那化

我個人就好膚淺嘅，性幻想嚟講，我想俾美國巨腸屌多過俾尚氣屌

件尚氣除非係金城武先會有幻想，依件尚氣好明顯就係下氣，咁撚樣衰

你歧視？

馬丁路德係黑人

盲都識揀
唔會因為想睇個Chinese或so called Asian 而睇套戲，我想睇靚仔

當然marvel fans點都會俾錢睇，乜屎都會照單全食就無嘢好講

利，絲，對英雄電影零興趣

强烈反对排除变性人和黑命贵做美队长！

點睇都係路人甲樣，點樣擔大旗呀

佢係咪唔知種族歧視唔包華人？ 好明顯黑人market 大

左膠要包容，只要係人類，人人都係隊長

一定罷睇

仆街啦瀨共隊長

尚氣個樣路人到
佢唔講我仲以為係老臨黎

唉 其實唔係唔想亞洲人做 但係咪撚次次揀d亞洲人
覺得唔吸引嘅Asian做Asian嘅representative得唔得

李修賢仲正

打過Thanos d靚

我期望有transgender做神奇女俠